真係鏟三座大山，教育，社工，醫護!!!

教育係第一滴血
緊隨其後會係社工?定係醫護?!!

要組成大聯盟對抗

社工先，因為社工被炒好難揾返相關工作，莫講話同樣收入

醫護隨時可以走

同老師一樣，可以用人工威嚇產生寒蟬效應

同埋醫委會仲係好撚惡
釘唔釘牌都係睇佢頭

要唔要大合唱?

咁本身香港既教師同社工都係水泡科黎，老老實實

等睇醫委會被解散，同支那一樣由政府管理發牌，引入支那醫生

未有咁快，你當班醫生弱智既咩

平心而論，係

到時睇吓班友搵邊個醫生睇？

我覺得香港唔係好多人真係驚大陸醫生

開幾個刀 白色恐怖
之後估再將最出名嗰啲炒埋搞掂

何況支那共匪未必跟規矩同你玩，睇蟈安法你就知啦

上年定前年已經被搞過一輪啦
已經滲左一批入去
其實散散地

好多藍絲廢老支持，以為可以縮短輪候時間同埋降低收費

同埋，真係唔少人係上大陸睇醫生
深圳，廣州都真係唔少
明明香港睇公立平好多
但真係唔少上左年紀既寧願忍痛都爬返大陸掛號

廢老早D死咪好

689 領軍, 成事就重返禮崩虎啦

香港排個手術排2年 死左都似 番中國比利是仔做左去好過啦

邊有咁易 鄰國醫生勁既都大把。

WHERE?
隊雙黃蓮？
定針灸?

內外科 腦科 近近地廣州都有勁人啦

同水唔水泡有咩關係..你咁講護士都係水泡
一般黎講同院校都係社工分數>護士>老師

不過社工其實一早已經鏟左
2000年個時林鄭搞死哂社福界啦

問題係最低標準太低，你一個唔好彩撞到個廢既就pk了

而且唔少支那醫生醫德有問題

大型NGOs的董事局一早已經藍屍佔據，好快會進一步安插紅底做主席

咁你都知啦
睇野唔可以睇咁單一方面既
三科都係水泡科
但醫護無咁易搞個人工

同埋醫護有醫生行頭，邊有咁易奶野

呢樣係 勁既基本係上面收利是做手術 得番d垃圾左轉右轉

引入支那醫生 睇下你敢唔敢去醫病

香港人報仇大聯盟：支持剷除教畜、社蓄、黑醫護

個腎都係錢嚟㗎

終於可以同支那睇齊啦！
大中華膠開心啦！

香港人等緊一月個 BNO 5+1 。

社工同老師就收皮啦
固定起薪30k 梗係唔敢玩野

全世界都欠缺社工 唔好咁天真睇低社工

唔識行情,但社工移民會唔會較難pick up,始終你未必明其他地方嘅情況

應該同醫護差唔多咁走 澳洲紐西蘭呢啲好缺

事實香港好多非學位社工
去到外國人地係唔承認
就算你係學位社工可以專業移民，但另外都要考一大輪先做得番

加上社工唔同醫護
醫護學完D野，去到全世界都岩用，醫學野都係大同小異
但社工好多都牽涉地區文化、社會政策、環境因素
如果唔熟當地環境，就算比你拎到牌你都幾難做

身邊一個都無 平行時空

其實香港唔少醫生都好無醫德同撐政府 唔好以為醫生一定好醫者父母心

醫護都係好localised
只係外國local唔想做護士先引入foreign nurse

仲有五寶出外國又係各有各玩法，唔係範範都當係專業
原則上香港果套只係啱用喺英國、澳紐、馬來西亞、新加坡
去到美加已經係另一套玩法

英國再重考試 重要唔易 仲要日常工作變晒全英文 仲要人工五皮得返萬幾

醫護都咁難
更何況社工同教育
去到外國真係唔洗旨意搵番相同行業
除非你係好top勁到可以培訓新人、教書個隻

社會風氣問題
以前冇咁金錢至上，為左醫好人/興趣可以仆心仆命咁做
依家唔同，寧願做診所GP日日幫人寫射波紙輕鬆搵10皮8皮，都唔想做醫院train專科捱生捱死
但係某啲賺大錢專科（眼科/皮膚科etc.）又爭餐死

你估佢講笑架?

就算引入支那醫生，都唔洗咁驚

佢地應付唔到ha既workload, 同唔會慣用英文寫野

都唔明白佢地有乜權力, 頂多咪中產. 政府要打壓唔通可以還拖?

香港生態就係靠localised專科吊高人工，預咗難移民架啦
IT/非建築類工程先係最易移民，但係香港唔重視，吸引唔到勁人讀

如果搞社工，應該好多連登仔支持

Sad but ture ，社工對連登只是一個笑話

係隊消毒藥水

點解你覺得仲會用英文

你覺得轉中文好易？

教育界一定會大清算由國民教育個時開始已經想洗腦，教材同考試已經俾港共控制，而家就差教師，清算埋就計劃通

連登仔fg 50k，所以老師同社工都係水泡科

成撚日賴教育
但越搞學生越反

整個方向邊係為香港人利益?

始終目標係想大換血，假如唔係有國際睇住，幾座山早就崩塌

醫護一早講左會追究番罷工果班
你訓左幾耐?

教畜一定唔會發起罷工

唔緊要，總之打擊社工，教師，我地連登仔一定支持
最好全部消失，反正對社會無貢獻，淨係識篤灰

香港社工未必清楚當地文化同問題
同埋如果你係美國英國呢d白人佔多既國家
佢都未必會比一個黃種人做

未有第一滴血（炒人）
我估想拖到疫情完就開刀

我親眼見廢老係羅湖有事唔舒服
即刻坐車去東區醫院入院喎

未正式引入到大劣醫護之前
呢班人都只係港共既CONDOM

知唔知點解短缺？
低人工
服務對象極難頂極危險，返工搵命搏
你覺得咁把炮咪去美國ghetto/黑人區做你既社工囉，人地一見你係azn。。。祝你好運

小學生買粟米？

Ching 識d野

係咁好既話，難民之父應該唔會回流
社工出咗香港仲邊有咁高地位同待遇？

外國好respect既IT/Engine反而喺香港比人睇低
唔講咁遠啦，近近地支那/台灣先
班撚屌社工咪問下當地人IT/Engine定社工地位高囉

香港太多所謂專業係完全overpaid
公務員更加係

10年前的確係水泡科
就算依家水鬼升城隍都無用，太多教畜社畜一perm左就開始呃飯食
你知啦，香港人打工都係當打份工啫，最緊要薪高糧準

成班望住自己人工 之後就無聲出lu
過多幾年就整個大換血
犬儒行為

果邊做社工，人工少一半

第一次見人咁欣賞啲50/60後

轉用中文咪得

終於有人講人話

overpaid工種喪鐘已經響起

高薪養儒

仲有公務員

大陸人口基數大。勁嘅醫生係大把嘅。你有本事入去中南海睇嘅話

係社會風氣變左
大家愈嚟愈唔講道德，只講利益
依家根本連網上識人都唔敢
十鳩幾年前打online game/上forum，話出嚟見就真係出嚟見，大家當識多個朋友
依家又假相又呃呢樣果樣，無非都係為利益啫

就算唔講虛擬世界，現實世界都係一樣
以前細個買野食
老闆見你肚餓/營養唔夠，真係會私人醒多啲比你，三唔識七都無所謂
依家咩都係利益行先，總之要賺到盡

你地係咪仲未明個情況係點，仲玩假革命熱血浪漫遊戲不如收檔好過

唔洗諗太多，為左高人工一定會跪
香港地一高人工就大把人爭住幫你打飛機

堅決要走既人根本唔會上嚟trash talk

成立新政府好過啦，唔係邊有得對抗
樣樣散修修，都聚唔力量

仲有司法

呢D 無私既幫助,就係反政府既土壤黎
你見出黎示威果班好多都係靠互相幫助
政府有政策地清除呢D土壤 文化 都唔出奇

香港人應該唔識咩叫301醫院

社工幫既
就係連登仔最憎個班人

大陸人
南亞
吸毒MK
廢老r綜援

諗定行動喇

佢哋做嘢跟程序
跟足程序pass哂checklist，一般情況下無得reject
只可以講服務對象係原罪

但係hea底呃人工果啲社工，本身已經係原罪
簡直係劣幣驅逐良幣

勤力幫手批100個綜援
Had做1個綜援
Hea底係原罪？